- mobile brands:( 

- sutavrkyti multilang, kad imtų ne iš localstorage

- perdaryt mobile home -> featured bullets (desktop irgi necentruoja)

- color variables

- test google analytics

- max pagespeed

- lighthouse!!!

- local storage => išspręst duplicate route

- i18n => https://github.com/dkfbasel/vuex-i18n

<!-- Global site tag (gtag.js) - Google Analytics -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-116565736-1"></script>
<script>
  window.dataLayer = window.dataLayer || [];
  function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
  gtag('js', new Date());

  gtag('config', 'UA-116565736-1');
</script>